期望同願望係有分別架

最後都係願望黎....